多撚左好多無名會員開六四post

啲殘體字多啲到呢 全部唔係廣東話
睇黎中共真係好想人去六四晚會🤔🤔

例子？

link?

我唔多認得樓主

五毛JR認證六四係維穩

其實六四點會唔關香港事

扣錢啦 中国

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

1. 好多巴打都用"中国"諷刺支共喎
利申我都係

2.嗰位巴打:
#1
吊係樖樹
•
8 個月前
近年香港受一股歪風影響，道德淪亡，實為生死存亡之秋。各小數派政治團體入侵校園，影響校園學習風氣。

為此，作為沉默的大多數的我們必需站出來發聲，拒絕民主牆上的討論被政治化。

即使面對各種白色死怖及打壓，我們都要堅持『吾支持港獨』的原則。

不嬲都打中国嚟諷刺㗎啦

中国都唔識
樓主就真係新會然確認

個tone似香港人咩？

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android